智利餐廳支持反送中，被大陸狗玩到執笠!!

死on9大陸狗玩到人地連門都唔敢開，我們點都要聲援Pollo Chang!!! 有咩方法可以遣返呢班人渣番鬼國。

聲援Apollo Chang

記住今時今日一定要用twitter or reddit，點都好過fb。直接copy以下文字放上社交平台!!!

———

Wechat organized Chinese mob in Santiago Chile shut down Taiwanese restaurant “Pollo Chang” because the owner supported #FreedomHongKong, hang up China flag,urinated at the gate of the restaurant,physically attacked a fellow Chinese for debating them.

智利首都聖地牙哥的華人圍攻當地台灣餐館，因為餐館老闆支持香港反送中。他們晚上到餐館門上撒尿，白天把中共國血旗掛在餐館，包圍餐館，高唱中共國歌，毆打反對他們胡來的中國人。台灣餐館”Pollo Chang”被迫停業關閉。

#antiELAB #HongKong #chinazism #pollochang

Support Apollo Chang

CLS 果然係生番
智利報警冇用？點解可以畀班中国人為所欲為？當地人都冇出手幫？

有哂相佢地搞到人間鋪咁既樣

P牌推唔到post, 希望大家手推同埋最緊要

放上Twitter!!!!! Or Reddit!!!

仆街

智利警察又份左共產黨？

#supportpollochang

中共跟本想侵略出球

推上twitter tag #chinazi

屌

放大佢黎文宣
要比全世界知道地球癌 chinazi

成班生蕃

推

屌你老母 可唔可以搞到支那人世世代代都唔好出國
去完人地國家 把口死要愛中國
咁撚鍾意你又走

咁愛国就留係国啦

咁垃圾冇差佬？

去人地國家搗亂
垃圾國家就係特別多垃圾

所有在國外的支那人都是潛在的間謀與敵人
那怕香港中產移民，也會被這些支那人禍及

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

chinazi

究竟全球幾時排多次華
咪撚尊重過其他國家
係咁隨便拎支垃圾共匪旗

仆街鬼國生番

#chinazi

#CHINAZI

走去智利話人死路一條咩玩法

#ChiNazi

全世界仲有冇地方無被支那侵蝕

叧類侵略其他國家

Chinazi

蝗蟲即係蝗蟲

D鬼佬好怕 係咁#chinazi

啲大陸人真係好野蠻
蝗蟲特色

岩啦 好快就全球排支共
呢班垃圾

有咩方法支持到佢先

Push.

成班山番

成班爛仔

屌 雖然有啲鬼佬都係好仆街 但中共統治底下嘅中國人真係野蠻到令人難以置信

有冇香港手足係智利
幫佢connect智利人排華
剩係排支那種

咁勁
緊係要比全世界睇下

推到智利人反支共 將佢地逐出境

有冇得搞大佢最好傳埋比台灣ppt
仆你個臭街咁樣都唔使拉？
痴撚線係人哋國家仲咁撚臭串
有冇得搞到佢哋屌你老母翻Gina食發瘟豬

連登有個智利jj 巴打

幫你推

成班支那蝗

全球文革

屌 垃圾民族

點解完全冇聽到佢地執法方面既消息？

一定要推俾全世界知道， 支那真係地球癌症！

屌柒撚咗
不過知道就好
港台connect

冇人執法？仲諗住移去智利添

支那罪惡滿盈必遭特級天譴!

push

Push

狗改不了吃屎，屎食狗去到世界每個角落聞住自由嘅空氣都係鍾意拎返住支五星紅旗食屎食得津津有味。

驅逐所有支那回鬼國

世界公敵

中國人去到邊衰到邊 應該趕晒佢地返中國

佢地都有默默關心同幫香港打氣

大陸仔係咁冇文化架啦 一早就柒出國際

我j左三四次

屌...

智利警察廢架

Cls
中國人真係最野蠻既民族

睇到分別啦
我地最多係唔食，貼下memo紙
大陸狗係趕盡殺絕

支那狗

真係好撚仆街

南美 中非 非洲 好多中資公司投資

天滅中共

幫手係TWITTER SHARE出去

係，一定要推爆地球，咁先幫到間鋪

痴撚線！！

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

Bingo開估中：
白色恐怖橫行
不容異見之聲
中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家

好心痛 支那人全世界bully人 簽petition遣返得唔得啊？死翻鬼國啦

吊世界各地都有咁多鍠蟲

而家好明顯中共全球都擺左啲針落去滲透所有國家

去到邊都有支那人

叫老細番台灣算啦。。南美=九反之地。超多支那狗

有無方法可以幫幫間嘢

幫手推一推，支那狗勁仆街

中共可恥 依班生番亦都可恥
冇學識唔緊要 最可悲係連基本做人既態度、對人既尊重都唔識
清算哂全球既支那人就啱㗎喇
最緊要話比全世界知 香港人=/=支那人
光復香港 時代革命

有無link

推到支那人死清光

屌支那人

旨意天滅，不如靠人誅

支那人真係好恐怖, 邊撚度都有, 仲要周圍逼人愛佢個國

垃圾支那蝗

佢地愚蠢嘅行為大大幫助文宣

文宣出動!

其實支那比納粹更痴線，因為周圍都有支那人

智利都搞到咁？有哂證據告到佢地遞解出境

香港人真係同支那人完全唔同

痴撚線

cls

都唔明啲垃圾蝗 去到人地國家住
仲不停話自己愛國係咩心態
咁愛國就番去個垃圾國家住啦 係到污染地球

依次件事應該令更多外國人知道既
但之前去親外國啲人九成九會問我係咪‘chinese’/‘japanese’ 永遠冇人諗起香港既存在
去日本/韓國依啲亞洲國家就當正你係中國人 不斷用普通話同我講‘你好’‘謝謝’
次次都要解釋香港既特別同香港人係講廣東話既
理所當然 佢地會聽完當冇件事
但希望經過今次 外國人都會知多啲香港既野、明白點解hk is not china啦

cls
push！！

呼籲當地排華

學嘢啦！

實力證明狗無論去邊都係狗

中國經過今次真係臭名遠播

癡線

離全球排華不遠了

喺Twitter 推左，#chinazi

up

全球大陸西都係弱撚智
咁撚愛國咪撚出國啦屌你地老母西

pish

我們熱愛我們的祖國 真係難聽過粗口 你地班生番熱愛嘅係中共 唔係中國

文宣做野!! 推到全智利人幫老闆開舖!!
- - - - - - - - - - - - - -
[求推]【反送中 核彈 原創 歌曲】:「孵化」

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係排共唔係排華，排華係黃皮膚包括你同我都俾人斬埋

中共係咪想統治藍星

好野蠻

中國人全世界最無恥民族

已Twitter 輸出

外國餐廳唔好表態 暗地幫手 罷買中國貨就夠

極度反智，根本冇獨立思考嘅海外中國人就係活Zombie, what a threat to the word

Cos

Cls 除咗報警佢可以做啲咩

其實無咩人做得出咁核突的事。
可以罷食，但去到人地門口痾尿，
果然係隨地大小便的蝗!
見到班粉腸，更加唔想同支拿有什麼關係

大陸人都係仆街
咪撚放佢地出中國啦

香港人五十步笑百步

twitted

睇個側影都成朕支那柒味

推上國際新聞

同你地講，全球排華 指日可待

柒出國際

佢地好似唔記得佢地係人地國家

老共仲想吹和風

你班支那人唔打算溫和

#Chinazi

10月1日全球反中國
Connect the world

支持香港人就話人地係台獨
面對反對聲音就搞鳩人

全世界既支那人都係獨裁者
Chinazi真係冇形容錯
一齊係twitter煲大既

中國人破壞全球友好關係

搞大佢

為國內外中國人的文化水平低下而感到可悲

支那人要7到幾時？

唔知事主係咪移咗民，可唔可話蝗蟲迫佢叛國

垃圾蝗蟲

排華啦

推上國際
見識中國人既野蠻惡行

又有子彈
chinazi

幫推

721
811

中國專出垃圾

仆街支那人

記得呢幕

央視：這一幕才讓人感動

都戇撚鳩咁柒嘅事都唔知邊度嚟嘅勇氣做出嚟，有血性嘅政黨都唔會鼓勵國民咁樣羞辱自己

台灣o個邊知道件事未?

推呀！快啲放上Twitter 洗板，等世界都感受到chinazi

愛國 應該死返 支那國

整個合集推上國際啦
智利，澳洲，日本，韓國，台灣呢啲都有因為有人支持反送中而比班蝗蟲搞搞震，真係柒到冇眼睇

屌 排華未

中國人一定係全世界最低劣嘅種族

推
#ChiNazi

不愧係強國, 去到邊都可以生到事, 好似全宇宙都屬於他們

一句講曬，可以點樣幫佢

蠻夷之邦，生番就係生番，冇撚得救

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

大家唔好淨喺呢度#chinazi
開個twitter acc啦

支那一日唔滅 全球唔會好過
全球排華
Twitter #chinazi

已tweeted

支那人真係仆街黎

中國人質素，佢識諗，就唔會咁低素質

開咗post未 俾link 準備幫手tweet/voteq

呢d就系所謂嘅愛國。。講唔掂嘅就打。。DLLM 真系黃皮膚嘅面都比呢班人丟撚曬！

成日都輸出垃圾

721 85 811

721

呢d 一定要推到全世界都知

支那真係好煩

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

外國文宣推#chinazi

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

智利餐廳受到中共打手破壞

retweet and tag #chinazi

嬲到震！

留名

應該好似當年希特拉點對猶太人，就點對返1支那賤畜。

智利無差佬？

建議開tweet比人retweet

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、811、824
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

支持老闆買兇麻包袋！！

用同樣手法整返支持送中嘅支狗餐廳
寫Chinazi 死路一條

佢地唔可以鬧人搗亂
因鬧人即鬧自己

支那入侵全球

支那人真係最垃圾既人種

你段英文係自己打定點
最後講緊支那人做咩講到好似係店主自己做嘅咁。

真

大家唔好直接copy段英文，好撚差
改返啱俾人清楚知道後面做嘅嘢係支那人做
依家呢段咁嘅嘢會覺得個店主好變態

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend

Done !

智利警察去左邊？中國人有特權？

我恨除了推外無其他野可以做既自己

世界請制裁中國
地球唔需要呢個垃圾鬼國

幫手簽一簽 得返2日時間渣 記得confirm email

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

唔啱嘴形咪唔好幫襯囉，走去搞破壞 低質垃圾，冇文化，真可怕

國際文宣要講呢啲
不過點解去到人哋國家都咁撚講，冇當地差佬保護咩？

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

垃撚圾

世界任何地方都可以出然到一大班蝗蟲，你話支那人滲透全球得幾勁

你地唔係好鍾意國際聲援，人地係正外國勢力範圍都俾人打到仆街，仲奢望有人打救香港？

50 步笑百步？

推畀其他國家睇佢哋都唔可以獨善其身
Stand with hong kong

咁撚遠都有生蕃
痴撚線

光復香港，時代革命

o

支那種本身就係災難源頭

佢哋先係真正既曱甴 邊度都有

真全球都滲透太勁，美國再唔出手，遲早選票都係睇中國人頭

#chinazi
繼續柒唔好停

chainzi

跪求大家簽爆佢！
＃Chinazi #chinazism

#Chinazi
全球反中正式開始

比全世界睇 中共侵略全世界

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend
今晚推chinazi
入group後
1) 睇pin
2) 掉你twitter出黎俾人follow
3) 每晚如無意外9點行動

支那狗應做既事
叫多d支那狗係外國搞事啦

點解啲大陸人可以野蠻成咁

寸錯字啊

贏一間舖，輸左個智利

同你地某部分人有咩分別？
希望大家回歸和平

中国移民好多 佢哋唔尊重普世價值

世界毒瘤 淨係識奶共既國家醒未

Video is included in the tweet. please retweet this

係pollo定apollo呀
btw 串

You can retweet this